[Kai Havertz, 但你卻是Batshuayi] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

拉

Bats，我愛你。

Thank you bats and goodbye

貼埋過嚟

Topic係野狼disco

起碼9千萬鎊啦

阿狗呢個陣俾佢贏曬big6 破唔到密集咪又係閪

打包埋emerson 衣狗 飲水 沙包咪放比佢

1億 再講

2億 全包

阿狗幾時變到咁賤種 定係因為老鼠爆佢地閘先咁

法國要轉J 車路士女子隊了

韓妹

給Havertz

屌你 個前鋒衰過啊衣

個post名好長
要keep住黑警死全家嘅話個topic唔好咁長

n年前已經俾人叫馬撚

安呆撚左

韓妹呢家金毛

賤喺邊馬撚叫咗好多年啦

沙爹回家

同獌一樣無啦啦洗左底

Flick sir 會唔會為左德國未來前場攻堅 雲狗傻狗 遲啲上車親自調教佢地

黑眉金毛

新會員多

我現實識有個阿狗又係好on9
早排我地傳到全世界知我地簽傻狗
佢走黎問我做咩咁on9晒1億簽個不知名前鋒
我想笑佢又唔知笑唔笑好

韓妹辨識度好高

動漫人物

原來女子隊里昂咁勁5連歐聯

頭先入去 見佢地話Silva 廢 我真係覺得 喂ok 你可以話佢廢 但你地揸撚住梅毒同電狗 笑9 Silva 廢 真係笑撚死我

我地女子隊都好勁
今年三冠后

（其實佢地歐戰咩成績）

病佐

下年撬走佢地嘅

又 車路士療養院了

當佢係撚狗咩

撚伯躝左之後想要

Flick >> Steve Holland >> 拿鳩

有時諗佢地都廢咗咁多年
1年贏返個fa cup community shield就咁開心
咪比佢地贏吓
我真係寧願贏少幾個呢啲飛機杯黎贏返個英超歐聯
反正呢啲廢杯過過幾日都無人記得

Chelsea & Bayer Leverkusen are in talks over a loan deal involving Malang Sarr, as it becomes increasingly apparent that Monaco have no intention of selling Benoît Badiashile, who Bayer have made 3 offers for, per sources contacted by Get French Football News. More follows.

我地重有kepa

岩啦 去做gym同增高

屌你老母我哋官宣咗先俾你借

幫我地練兵啦屌

獌狗阿狗一齊仆街死

想問國際賽啲人幾時先歸到隊

原來鳩下鳩下仲有2個星期就開波

Tammy Abraham and Mason Mount have both joined up with England, Jorginho with Italy. Great to see them back 💙👊🏼

冇事啦屌

我玩fm通常都係開賽前2-3日
我諗都有排

想問下kepa係咪入到國家隊

屌 第2場就要對猁

They must allow Leverkusen to suffer before they release him

Yes

希望佢生生性性踢場好波比小氣林蛇睇

派邊位做代表

我轟兩大丹麥女孩

1: Christine

2: Harder

夏維斯 能不再為妳痴纏
明白改不變 你亦離開很遠

@Hanako 去搞搞佢

仲有蘇拿 泰利 A高 馬基列利 排緊隊
學米蘭玩名宿足球

佢獌迷

Topic 學我嗰首給我利是喎

老鼠啦

干爹plan A回歸

講講下野會唔會挑其他channel機

會應承完之後又笠水

佢真心痴撚線

尼恩高蘭應該係因為無人要先返國米 唔關干爹事

乜野標題

中場Nainggolan+Vidal
乜撚野事

給夏維斯，但你卻是連美斯

如果係四五年前玩呢對組合就屈

不過都應該勁過加比亞甸尼

不如簽米雞想睇

仲會唔會有熱身賽

阿狗啲氣焰真係
仲要開始洗腦話安唔係為咗3年約做狗

佢地痴撚線

Umbrella 過嚟算啦不如

上個po發生咗咩事

阿狗又係藍屍底最叻呃自己

老鼠

開季咪知咩料想睇佢哋點破密集
睇吓達sir執成點

一個憨鳩被另一個憨鳩triggered

如果阿狗破到密集防守，又贏到強隊，咁抵佢有前4既

後備又變返3個

Subs set to remain at 3 instead of 5. Vote Thursday. [Times]

未投，大機會姐

Topic咩歌

Topic 100分

下季邊個會主射12m

Sick ball

點解無端端標題會有我份

佢會叫其他channel當佢係野獸

郭富城既弱

簽咗harder
kai可唔可以faster

簽個人都爆閘
真係白卡佬

仲唔洗幾時洗
簽地雷斯果陣打哂飛機咁結果爆左大半季要靠fa cup先有歐洲賽踢
下季佢地咪又係要copy返車區屌安咁耐講過既野

auba>>>timo
pepe>>美國狗
安>>ziyech
ozil>>kai
ceballos>>kovacic
partey>>kante
tinxxx>>ben
anm/比比鳥>>rj/azp
阿狗中堅>>車狗中堅
leno>>kepa

等我吹奏番阿狗幫佢地平衡番心理啦

想問下阿狗個party幾時開到？

好似都搞咗幾個月了

上次幫佢地吹奏咗成個post
我哋波衫都認輸埋

班馬撚大哥仲未夠呀

佢根本就係想臨退休之前搵到隊波可以俾佢砌佢心目中嗰隊out dated最強(老)11人

當佢玩完FUT儲齊人 可以順利成章話鳩知你贏定輸 橫掂炒/唔炒佢都係你蝕底

Our Story: @kaihavertz29 made his medical check on sunday in london @BILD_Sport @ChelseaFC
@christian falk

and then medical check fail

日經

又幫車迷劣

屌你老味快啲啦

攬住成堆垃圾等賤價賣

Made his medical in London姐係其實剪緊片

Cls一簽簽三個勁中場

話時話 愛華頓應該係big6外使得最多果隊
但係成績又好一般

Not interested in毒毒 不過可能出口術（？）

100% confirmed

今晚香港時間22:00 official

剪緊片喇，唔好心急，幫緊你幫緊你

留名bin c

為左拍片
減少kai賽前訓練時間

唔明點解你地仲笑到阿狗

幾中肯
唔係佢哋足總盃決賽點贏我哋

派路竟然玩老人足球

明明前幾日實牙實齒話已經搞掂
依家又係度日日confirm
啲記者根本係attention seeker

愛記fans咪會j囉
比著我地車仔買呢三件
我一定屌到西女人上天

車件訓練衫如果呢隻色都唔差

咁普通都J

Bin硬 佢老鼠

意假傳統

我屌你老母今晚唔官宣即刻unfollow曬所有記者

速龍又輸（改壞名）

最尾唔call timeout

今晚十二點官宣

Allan James都回回地塘

笑左

Bellerin走

等班老將完約
續fvv 同簽一個星
係差一個superstar 關鍵時刻得分

多倫多即時有薪酬空間都難自由身簽星 要離開美國

可惜同我獨一樣無星肯去呢

Fvv似會走 Toronto應該唔會出咁高人工續fvv 但係活塞嗰啲可以出好高人工博fvv簽

champ過已經完成歷史任務啦

amn 拉返過去打rwb

tierney/kola 推上去打lwb

中堅出saliba luiz gabriel

睇落唔錯

但係前面五個

話傾緊買Aouar 又唔知點解又會有錢買

簽murray
有masai 咩都有可能

傳速龍儲彈藥2021年簽Greek freak

Jamal MurrayDejounte Murray
兩個都續左約

為左3年後贏歐聯嘛 得嗱

Giannis唔似會去季後賽打贏佢既球隊

本來都無乜人理個on9 9up，點知mon post阿迷班長唔準任何人任何講佢地壞話就走入黎吠，cls

無睇內文

之前好似話賣埋amn

如果係咁就應該bellerin+amn=aouar

配xhaka/ceballos 條中場紙咁薄

Arteta 又好似唔多用torreira

如果佢繼續打343嘅話

前面最靚仔就auba laca/martinez willian

rwb個位就得返soares

對閪咸/水晶宮哩啲中場全撚部都係防中嘅隊真係唔知佢點打

dejounte murray

但係都係贏我哋

入左nba即討區

Amn 會留如果Bellerin走既話
中場佢地仲想買埋Partey

上星期日

佢地班主課金？

唔課又唔賣人唔似買得曬兩個

同埋partey無啦啦做咩有歐聯唔踢要去踢歐霸

馬體基本上年年都有得踢阿就要搏

Here we go咗咁耐，無announcement點信

good morning!

Ceballos返黎就可能淨係簽一個

D人吹話因為Greek freak 有尼日尼亞血統
同速龍總裁Masai ujiri 係同鄉會有計傾
不過都係睇公鹿戰績
如果佢呢兩年係公鹿拎到總冠軍就續硬約

我都鐘意獨

樓上傾NBA去隔離po啦
以為有news推po

Sorry囉

Yes
同車狗一樣
到時同個孫拎返2012歐聯瘋狂打J已經好開心

係咪90m要慢慢用payme過數所以未公佈

2000蚊一次
9億要㩒幾耐

Marina每晚都還緊

唔係真係bellerin amn 一齊賣晒咁癲下話

amn好似又變咗唔賣

收嗲啦fab

想籌期都唔使咁呀已經冇人打呢兩個位
又冇sub

Cedric Soares

八達通咋

咁即係賣sub? 又想winning 11打全季？

上場打得好
變咗賣第個套現籌旗

真

得一件

Amn唔賣

即係早幾日架私人飛機係kai嚟
收得咁撚埋

上面兩個玻璃底 下半季未出過

In鷹we trust

人地意甲大大間體測中心
記者喺門口等影相
啲球會體測緊已經會出po講
係車濕濕鳩鳩咁收埋

驚hijack

安

即係早幾日食kfc果個

即係今晚官宣

12:00

抵阿狗威
隊波咁多星

達sir>撚狗

去得London medical都應該影埋相啦

收嗲啦
搞到阿狗入黎爆閘

想快d睇條火車片

影咗啦，marina 自己收埋j 緊

阿狗簽個件不知名物體A字膊到

個比例好撚柒

@Hanako 體嘢誠邀你去講波

Aouar party 2揀1就應該買aouar
Resell value高咁多
今年唔買下年未必有機會買

拍撚左咁多日既荷里活片都仲係火車既話 都幾失望！

入黎睇kai仔
以為入左阿狗post

同市光榮，我好佢好大家好

搵奧寶啦
我呢d肥矮柒毒窮上鏡咪獻醜

高山我有睇你節目架
仲有課金Patreon

既然Plan A Hanako收購唔到 咁你去啦！

夏維斯迪維斯維迪斯
仲有巴舒呀衣

仲火車緊係飛機火箭大炮啦

Kepa IG icon轉左捧盃相強勢回歸

呢件都真係幾靚

可能Kepa再比返綠帽比綠帽佢帶果條仆街

Harder原來破咗世界紀錄
女子隊都金錢足球

Chelsea Women have signed Pernille Harder from the Champions League finalists Wolfsburg for a fee believed to be around £300,000, which would be a world record in the women’s game.

溝條仔？

條片大概係咁

cls

收到風 Kepa轉左gay

油爸

差mendy 就滿意今次轉會了

變形火車俠

如果英超變返3個換人 撚蛇點算

估唔到油王都係女權撚

BGM: Kaikaikai Kai havertz

最左邊果個仲唔係Kai
唔好以為背對鏡頭車迷就認你唔到

影咗冇公開掛

本身都通過咗得返3,而家再投啫

Twitter 上年啲拜迷都話kai係good sign

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

簡迪既離開，究竟係國米既追求，定係車仔既不挽留呢？

一齊上陣

做起左個朶就fatfat

唔柒信你咪唔好睇twitter囉

唔要Kai 都要留kante

體嘢-藍野獸頻道

有無人支持我

你班撚屌日日都kai kai kai
有冇第二啲野講下

kai announce完一定好悶日日J人地轉會

唔會
跟住j Mendy

其實kante好撚廢
今年好在佢傷,如果場場出就無前四

華石's 老婆都

j賣人會唔會好D

賣人無咩好j

Mendy淨係對腳都有排玩

Kai announce完j賣人

笑撚死
人哋阿記都話人哋中遊料
我哋係到j

仲好睇過買人

賣到飲水j唔j

kai係咪寄倉寄失左呀

唔知咩文件搞咁耐

意甲料
回塘友
護級仔

邊個J嘅仆街死啦

好過車果d
車果6件水左7成

收到風要同熱阿夾官宣時間
費事大家一齊官宣 搶哂d新聞風頭

愛記個中場應該贏車嗰個少少

而家邊隊係倫敦一哥？

毒毒out
飯in

愛記好嘢

教練贏多多

呢隊車畀肥安教應該至少本土三冠

撚狗 It's time to say goodbye!

沙蛇教應該六冠

仆街原來真係俾高山cap咗上fb

隔離狗竇唔係話七龍珠水貨就踢唔掂英超
佢地簽人反而我地幫佢地打飛機又好好J又成

買龍未呀

你去做車區代表

琴晚咪po左圖上黎囉

好撚想要文迪 快啲用50M bid啦屌！

Hanako/奧寶 是但一個上啦

火撚屌facetime放負ok?

驚tvb會挖角奧寶同文傑一齊講波

Send個email去德國印出嚟簽兩隻字都攪咁耐，德國嗰邊冇Printer嫁？

我地差隻翼

叫kai係德國agent埋Brandt ok?

Sancho ok?

Kai會唔會今日announcement，天日就國際賽開波

搞咁耐都唔官宣
9成都等返到london先一炮過慶祝幾日

6件都已成廢人

唔想等到下星期。。。。

話人爆閘，又咁好心機走去mon人post
講黎講去又唔係真係會發生
不如真係睇球壇d花邊吹下水算
我地9up 人地mon我地post
入黎爆閘係佢on9 姐

我球員做果個三表哥話今日會官宣
大家放心
tier1 source

Ok deal

人哋有法甲球王pepe 咪jer 一陣又衝入嚟爆

唔宣切J?

宣左你切？

宣左我樓下切

Ok 今日官宣我切

好羨慕隔離隊可以年年攞fa cup
車仔呢幾年都剩係贏過啲垃圾盃仔同做下聯賽第一
今年仲要買一堆高價水貨 幼幼
人地就年年免簽30幾歲有經驗嘅球員
唉

你切硬

汁到兩件我地唔要既巴西佬當係寶

仲有法甲球王比比 琴日仲簽埋新VVD 下年雙殺你軌

琴日有位巴打話官宣跳樓 佢今日咪又係生勾勾

沒事兒

又jer
第一場就入波嘅又比人爆閘架喇

我地免簽歐聯亞軍正選中堅渣

英冠尼馬

挑
我地講唔講到時都預左比人爆閘架啦

咪能jer啦 球王pepe屌打你timo同zllm

我地夠有新VVD

話件球員廢都爆人閘
阿狗真心痴撚線

Pepe>Timo 安>zlllm

其實空咗炮
諗緊藉口解釋

人哋嗰隻俾錢買 我哋嗰隻免簽 梗係人哋嗰隻矜貴啲啦

成24歲 仲未証明自己

打後備夠做 應該Daniel James級數

auba>>>timo
pepe>>美國狗
安>>ziyech
ozil>>kai
ceballos>>kovacic
partey>>kante
tinxxx>>ben
anm/比比鳥>>rj/azp
阿狗中堅>>車狗中堅
leno>>kepa

唔該跟返個chart thx

有料嘅點解人地唔續
我哋想續安㗎

車仔d staff應該英文唔太好 搞幾份文件都咁耐

阿迷>>車迷

比阿狗騎住好嬲好嬲

Chilwell 英文幾好

遲啲連打飛機都會有狗爆閘

油腸>>>史丹福圖書館

仲有11小時10分鐘就變痴線佬

google translate緊
等下

班主幫股東慳錢
唔出糧又唔畀錢

>>>>油王亂fing

油腸 同 龍門個位肯定係真

自卑->自大

拖肥係咪真係買到占士 係都幾屈

其他都係真

最屈係安76

Batshu > laca

愛下季唔講得小

676
James
Bernard
Allan

好羨慕達蛇>>>撚狗

可以衝下歐霸

ching仲唔去見工
諗定個節目名都得

應該唔夠熱阿搶

買左fifa 20成年 宜家先正式玩 下年個陣好好用 silva勁撚到

Digne
Richson

仲有doucoure

係
小心又有人爆閘

總之阿仙奴下季就稱霸歐洲啦

參考其他節目名, 應該都係叫 cobham唔知乜鳩 或者 then shed end

8m買哂我哋啲icon

stamford library

叫 車路士做乜勁

好想M狗上到世界級

懷念世一龍 古圖

Goodbye and thank you Drinkwater

世界第一左翼衛

Mm

火清上去應該R到唔少女fans

阿咩事 有冇懶人包？

騎撚住我地

下年career mode 幾乎唔洗買人

清埋四大ok了

下個post名 可唔可以用[阿仙奴是最勁的]
以示尊重

搵鷹去做啦
咁熟車
仲要同啲幻幻friend爆下啲內幕
又會間唔中派下膠增加節目娛樂性

人哋爆閘屌走咗咪算囉仲搞咁多

收到風 車職員唔可以做part time

圍內傾算啦 咪搞個topic

有車狗係到笑鳩佢條巴西仔廢
幾隻阿狗衝入黎屌人老母再話騎撚住你地

屌你老母利華古遜

有冇賣到垃圾good news lol

痴線佬

好惡阿 波台班長

最近應該得baka

比人用fa cup騎住個歐霸

baba a米唔係唔要喇咩

佢要哂Baka Tonali

點解我轟唔免簽so牙返黎

四大前鋒 So9 Tam Werner Giroud

Marina幫我搞掂晒
可以專心100M all-in連美斯再升爆佢

The sixth stand

Stade Rennais are looking for a new goalkeeper as Édouard Mendy is “no doubt to Chelsea.” [l'équipe] #CFC

Transferts : Rennes pense à Areola

Le club breton a contacté le gardien du PSG pour prendre la succession d'Édouard Mendy, sur le départ.

Harder同泰亞狗一樣
都係R聯決賽輸嗰隊嘅隊長
佢哋都知要嚟車狗先有得贏歐聯

復仇者聯盟

佢地年年開季都坐榜首騎撚住我地

騎到我地好嬲

阿狗愈串，隊波就愈...

希望安仔下季打出職業生涯高峰
副作用都變到最大

好嬲好嬲

仲有幾個鍾

等陣又話我地攞唔知幾多年前啲歷史黎J

然後自己j返當年不敗又唔當係歷史

最後一塊遮醜布 咪咁

油囝有心女子足球

等Mendy等到好苦

呢句說話由阿狗講出黎係幾正
不過輸左兩次足總杯比佢地真係

好期待高佬龍

想要messi

應該係對上一次阿仙奴風光過我地

未done deal!?

今日我哋車迷心情好撚曳！
唔好刺激我哋！

成班痴線佬抑鬱到拎阿狗做發洩工具

點敢呀 高高在上嘅世界第一豪門阿記喎

Welcome Mendy

淨係條黑絲長腿都夠玩幾年

好想要Mendy

Kai Havertz is believed to have undertaken his Chelsea medical last Sunday ahead of a move from Bayer Leverkusen worth an initial £72million | @Matt_Law_DT

With the Havertz deal clinched, Chelsea head coach Frank Lampard will focus his attention on signing a new goalkeeper despite Kepa’s willingness to stay and fight for his place.

Chelsea have had one bid for Rennes goalkeeper Edouard Mendy rejected and are likely to make another offer.

West Ham United’s Declan Rice also remains a target, although Chelsea are likely to have to sell players before attempting to test the the fellow London side's resolve over keeping their star man.

Jorginho and N’Golo Kante have both been linked with moves away from Stamford Bridge during this transfer window and the sale of either man would most likely prompt a bid for Rice.

Rice will not push for a move away from West Ham, but the England international would be keen on a return to Chelsea where he played in the academy with Mason Mount.

又學英文
is believed to have

Transfermarkt話美國狗下季著10號
有冇人幫手FC下

睇黎真係今晚官宣
突然之間爆原來已經體測左簽左約

Mm 同rice 好gay

除左Havertz 果part
全部舊野 之前我round up 講過晒

100% sure

十二點！

matt話會賣佐/kante?

Matt Law回塘左好耐

香港有民主快啲定係kai黎快啲

Matt Law 執鷹口水尾

膠鷹（Tier5)世一

唔覺得會喺國際賽期間announce
西方職場文化應該會等佢踢晒

今晚要爆幾多個post

最記得Luiz返車嗰日
Matt Law仲一口咬定話冇到風係流料

早兩日8月30星期日有私人飛機去Coham ，你地又唔信

Jorginho and N’Golo Kante have both been linked with moves away from Stamford Bridge during this transfer window and the sale of either man would most likely prompt a bid for Rice.

賣簡狗買飯狗

英國passport行先

簡狗有價賣撚左去都好 比人壓住打時簡狗=垃圾

世界大戰抹黑宇宙了

未撚驚過今晚官宣

唔出奇 Ziyech IG之前得登po著22號

賣佐賣簡
入飯，乞衣頭後備

Maybe Kai 10

Kante or Oblak

Then CA?

對強隊咪學干地無敵343

當飯狗馬迪咁用

前面放

美 添 傻 3個自動波

十二點 約定你

利申：絕不支持賣簡

odoi

Mendy幾時到屌 好想全力J佢

He specialises in driving into the box with the ball at his feet or arriving there without it at the right time and place to get himself a scoring chance. Once there, he generally favours precision over power.

He ended the competition as top scorer and was voted best player, the star of a victorious squad that featured Mason Greenwood and Bukayo Saka.

新切

中左武肺
下個月見

睇錯左做willian

睇錯左做 ".....willian to stay....."

撚狗已經完成歷史任務

+年齡

想Kai著

kai 10 ca 11

Timo 11 wo

唔記得左

想Kai 13

隊波太多人啲靚冧巴冇晒

賣咗簡迪叫kai着7號

黑短人應該讓件7號出嚟

我轟件7號唔知點解會比中場著 好怪

拉7

希望泰亞狗真係幫到手撚波
毒狗踢單防 控球波都騰唒雞咁樣

之前係拉美利斯
再之前因為舒夫真高同梅度都係前鋒.....但都係失敗
當然有冇關係就應該冇

新波叔
唔好累到我地狂拎亞軍就ok

你地班負心漢 世一防中carry咗我地咁多場都想賣走佢

留番件15號就ok

簡狗傷完已成廢人 早躝早著

已成廢人

但係印象中好似今年timo係佢第一個講話close to chelsea

想留飲水頂毒個位
有遠射 正

Same

Mm 8
CA 10
Timo 11
Kai 13
Ziyech 22

Rice 26

This the best
But Bar9 needs to lan

9號 保拉路斯

出得起100m咪賣囉

1. Mendy
2. Silva
3. Chilwell
其他有人想知再講

講

想知幾時可以J Mendy

每晚十二點 你做緊乜？

Sidwell

Kai嚟到冇靚number我寧願佢唔嚟
唔想佢著柒number

26壓力好大，唔似8號有巴鳩過左冷河

有無人睇咗athletic新個篇
Why Chelsea can spend big?

著住29囉

13

Kai著返29號啦 一係叫巴仔讓個8號比佢

因為計左夏殺摸奶嗰啲轉會費落今季
所以其實我地net spend好少

真心想佢13

Chelsea’s breakthrough star - Tino Anjorin

接波叔

Sources have told The Athletic that unless a loan offer emerges in this window that is too good to turn down, he is inclined to remain around the first-team squad and compete for minutes on the pitch with Lampard’s high-profile signings and established academy graduates.

已經晚晚唔著褲等十二點

最多咪4-0之後果啲垃圾時間出下

不過今個轉會窗都有個壞處
就係班蟹貨清唔撚走
比著正常轉會窗
Zappacosta Ayi Emerson Bakayoko 呢四件一定有球會接貨買斷
依家我地得Bakayoko搵到明確下家，個價錢仲要賤賣

飲水就應該幾時都唔會搵到球員接貨

晚晚到左11點就好期待

前面好多人排

下季撚有位比呢啲青訓廢人出場咩

Kai呢單Deal 就好似危險期中出條女咁

武肺蝕左好多

連皇狗年年賣人賣成億兼近年除左夏狗無洗過大錢都收水

我覺得車依家買人既錢都係油狗私下貼，但球隊識玩財技搞到好似賺返黎咁

所以我真心反唔落油狗

借去英超啦

唔會有㗎喇 人工咁貴 又唔係星 負擔到既MLS 支超都唔會想要

成個星期都係咁 每次休番高條褲都好撚唔甘心

原來阿狗係蘋果落廣告

可能等緊個good offer就係英超
其實德甲都好 依家好多英人都去德國搵食

六點

終於有得做gym

理論上得9號係魔咒

我賭今晚六點官宣
有冇人跟

拉之前好似都講過7都唔好得去邊

8號係猛

出面係咁行雷 連個天都因為無官宣KAI而嬲

呢件要借走啦 青年軍個lv對佢太容易

係咪今日唔官宣注冊就要隔離14日先可以歸隊？？

車迷怒吼緊

如果真係上星期日已經注冊左應該唔官宣都冇影響

咁拖乜鳩

社區盾都好落

剪緊條片

應該都係睇文件登記日期
官宣左fax唔到文件都即係轉唔到會

等佢返到黎
慢慢影靚相做interview

應該都係志在撐下蘋果

話哂係隊史最貴
等佢返黎interview埋先一次出po

唔記得左重有猛kai都係著29號啦

簽完人要拎去英超賽會注冊，一注冊就通天啦

所以今晚一定官宣，除定褲都得

如果我地下季是旦拎隻杯
用連登名落

簽到kai我book巴士慶祝
有冇人join

下年三冠王就值得慶祝

都等左幾個月 唔差在啦
話哂都係呢個轉會窗最貴既轉會

要借tomori先有

收到風6點鐘

Re: Upamecano

RB Leipzig don’t want to let him or any other of their established players leave.
Their position COULD change if they get a bid of “more than” 65 mill euro

如果今季想買要>65m

其實拿高士文咁鐘意練法國兵
不如借隻馬撚沙幫我地練
咪撚借比垃圾利華狗

午夜12點之前Kai會官宣同出片

又等我收工？

今晚十一點，你會做啲乜嘢

30m+tensen fast deal

屌你有病？

丹麥狗無武肺應該值40m

仲要當年係德甲，佢既表現完勝ullm

借埋sarr

唔係有40M RC咩

無米9 撚狗唔會要

28M + Christy + loan Sarr
Good deal

下年

咁下年先買啦屌！

弱智先J Ullm
當年丹麥女孩係德甲夠好撚勁

下年要同皇疤拜爭 爭碌撚

撚狗三年歐聯計劃！

我哋又落好無
祝賀Kai 得主
車路士！

Upamecano 得185差少少喎
定係佢位置感 彈跳 同用波都好勁先

等十二點

我覺得教練都要米9

如果國米用史堅尼亞＋錢換簡迪制唔制？
之後再買rice好似唔錯

得185cm
轉打閘吧

我覺得迪加都剪到依啲片

不了 Skrinar頭鎚好撚廢

我地落廣告：

利華正在禁錮kai

迪加條垃圾 英超下遊都搞唔掂
踢歐聯 剪撚得出呢d片咩

達sir好有魅力
好想轉捧阿仙奴

你當我地撚蛇把咀流架
講個袐密戰術比人聽 人地就會追住含啦！

好行！

軌又多件新玩具

逼害奧燒都撐
改名躝啦

屌你老母

係，3年拎到歐聯

Ullm係後場派牌都得

蘇馬都做到啦

下年蘇馬就變 蘇列巴尼 有咩做唔到

蘇馬俾人逼兩逼 波都唔敢傳

收到風佢今年千里走單騎個球下年練成
大膽小小既ching可以試吓買佢神射手
等錢洗可以每場重注首名入球

撚伯冇簡迪就用蘇馬打3中堅
就係想佢一腳踢撚走個波
撚伯都冇預過佢識傳波

金球獎啦
嗰啲利雲狗美欺牙朗收收皮先

Agent Werner

英德聯軍

睇開德甲 Brandt不了

Dllm
摩納哥官宣Volland

軌仲未官宣Kai

德甲好似冇後衛出國係打得起

Kai子gay友

倒數1個鐘零40分鐘

今日好多料吹話preparing announcement
Sky italia
Matt

條荷里活片整左3日

最後都係火車 分分鐘笠波衫片都冇

如果係利華麻閪煩嘅原因，Volland官宣得咁Kai應該都得

kai子上車，大家有冇興趣喺蘋果落廣告

禾撚冇得踢國家隊 冇得咁比

仲有fab都係今朝話星期日已經體測左

星期日搵鬼同你番工咩
吹都唔好吹到咁

等到我都冇心機吹水

Fab sir話係就係啦

在線等到12點

改左6點

星期日都要踢波啦
唔洗做咩

實畀人剪來bin c

下季sarr都會變ullm
到時又慳50m
大家放心

有冇諗過車先係麻閪煩既原因？

要趕deadline前註冊避14日隔離
平時都話吹 今次冇得唔信

我想見到班吹水佬身敗名裂

kai呢單deal好難7

好想bin記者屍

Mendy le diu

上星期就話已經done deal 將個波交比球會嘅press officers
點知之後又係度出post話closer
係咁撚把炮出完done deal個post就完全收聲啦

根本就係前後不一
Attention seeking
我屌你老母啊吹水佬

其實你哋講緊咩趕住隔離14日
就算今日註冊咗佢都未踢國際賽都嚟唔到英國隔離架？我係咪get錯咗啲咩

之後又加句kai is coming, here we go

而家寧願傻狗嚟唔成
都想鞭鳩班記者佬屍

香港人Kai心啲！係咪咁樣

Announce after 2 mins.

等到變kai子

如果國際賽期前註冊 體驗 簽名
就當已經完成隔離（國家隊特例）

好似話今日後先交名比英超賽會嘅人 就冇得用精英運動員隔離括免

但好撚危喎施華官宣完就中咗
一陣惹到冚家鏟

好！

咁點都會做武肺test先
隔離括免都係唔使理你有冇中都要隔14日啫

咁除褲先

Good news welcome messi

傻狗=new oscar

AS Monaco have announced the signing of Kevin Volland from Bayer Leverkusen.

今日宣布埋Kai狗

Harvertz medical is complete

piazon勁好多

Kai announce hk time 2000

Piazon條柒頭真係唔知有咩貢獻
仲話新卡卡 人哋起碼踢咗幾人年鍠馬
佢踢車一隊加埋都冇10場

Tonight 6pm
Here we go

今次又uk定hk 6pm

第三卡呢？

everyday 6pm

收到風6點

每日之日常

撚狗頭套狗搞鳩隊波之餘
仲要嚟香港教壞班𡃁仔

仲有大約半個鐘就6點
等我換返套西裝先

最近對6點12點呢啲鐘數好敏感

求撚其啦 比條火車片我打住J先啦

收到風話續約

今日都唔官宣既話直接當fab狗係t5 sources 屌你老母撚左我地咁多日

一齊？想繼續迷安

好差咩 我見評價幾好架喎

岩上個禮拜又話今個禮拜一會done deal

每日12點都不自覺咁醒左一醒

仲有半個鐘

仲有半個鐘就到6:00

可以收工

吹呀吹 這風吹

DLLM官宣啦

其實係done deal左，不過坐office個班整條片都整咁耐

快d整完比我地射啦 我谷左成個月啦

Breaking News!!! Kai Havertz is German

發生咩事

Tariq Lamptey has received his first call-up to the England Under-21s squad. Eberechi Eze and Reece James have pulled out for upcoming qualifiers in Kosovo and Austria

Ebere Eze and Reece James drop out of the #ENGU21 squad. Brighton's Tariq Lamptey comes in.

上一隊

廢囉

Welcome

Wednesday!!!

12mins

預料球員完成國際賽後將會正式加盟

有冇Mendy消息屌
Kai收皮啦 我地要Mendy呀

車迷！集結！

占士廢到

Kante單換oblak la diu

15m Euros

中撚咗武肺？？

1min

Kai!

Fab

Welcome!!!!!

夠鐘散水

Bin c大隊出動

夠鐘收番埋條jer仔

Here we to blues! Kai Havertz is a blue💙🔵🔵🔵

又夠鐘收工了

Here we go?

準時六點

馬田新片

又可以等12點

Oblak + Giminez <-> Kepa + Christensen + Batshuayi + 50m

收到風辦公室網絡整緊 要12點先得

心很累

上次施華好似搭半官宣

做咩無啦啦吹返Oblak

收工

好！繼續等！

靚仔

支持開賽前一日先官宣
撚死你班傻9

正式宣佈fab為tier 5 source

拉大隊掃佢場

welcome kai
finally can j

佢話六點公佈？？

其實你地屌fab做乜
佢一路都係話done deal咋嘛又冇講實話幾時announce

Ohhh Kai Havertz

Done deal未屌你老母

差在唔穩定 條友對親強隊例如拜 慕遜嘉柏嗰d就廢到喊

星期一至四
瞓醒等6點 再等12點 再期待聽日6點

星期五
瞓醒等6點 再等12點 再期待下星期一6點

成班痴線佬

拜耳狗我屌你老母

james small injury

好撚痛苦

玻璃人confirmed

玻璃占

屌成班都玻璃做

泰狗係6點半

啱啦
咪撚踢埋啲19 u21比賽返黎抖下好過

真係done deal左既話反而會覺得好空虛
好似啱啱打完飛機進入聖人模式咁

DONE DEAL:
Kai Havertz is finally a BLUE!!
#CFC

呢個髮型 型好多喎

The first in a four-part series which looks at some of the breakthrough stories in our 2019/20 season! 👶🌟

Starting with @MasonMount_10...

嗰場去左現場史丹福橋睇
第一次見證林狗d西波

Lampard ball

好，收隊

好想突然聽到Mendy done deal

我轟傳奇幾時變到咁大隻

好想mendy突然的done deal

Mendy Mendy Mendy!!!

Me always so strong

諗起以前唔知邊隊閪波好興last day簽人
等班球迷唔會嘈住要多個
唔記得係咪阿狗定可能係我哋

一向

兩隊都有試過係咁

真教練保持熱身賽零失球
最已陣啦

8比2個年佢地deadline啲簽人

Cheek同James牛高馬大咁撚易傷

作用王Torres

近年玻璃人問題必須正視：
蘇馬
迪加
美隊
占士
簡迪
切
大袋
嬌魔

結果依家做哂阿狗教練
雲加又贏

仲有羅湖狗 踢場fdly都傷

法國RJ開始比人狗化 可以做legend了

其實呢輯相可能係半年前影
因為馬達都有影 佢個髮型唔係近幾日見果個
即刻打算打歐國盃之前4,5月出
但係肺炎停左響度
依家打歐國聯先推返出黎

我地啲人最on9就係成日都唔係比賽中傷

有冇撚過係林狗問題

Source told me Kai to Chelsea will be announce at 12:00 noon UK time, let's wait and see!

Conte夠軍訓啦

Werner says Kovacic is helping him to settle at Chelsea along with Rudiger.

An added benefit of having a very talented footballer who also happens to speak five languages 🗣🇭🇷🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇮🇹🇪🇸🇩🇪 #CFC

干狗個體能教練勁

高仔好完美

高起德國踢過咩

一黎到即刻融入左玻璃文化

高德文勁

佢奧地利人 奧地利人好似都識德文

真
皇馬到撬返嚟
當年三連冠體能勁到

希特拉

起香港讀足十幾年英文
不如畢業起外國留幾年隨時學到2-3種

香港人都3種啦
不過英文唔係個個好姐

原來奧地利出世

我地體能教練係咪林蛇同學會啲人黎

所以咪覺得On9
我諗住一年外國都講得好過起香港讀2-3年書

奧地利出世 細個係嗰度大

荷蘭好似係荷文同英文外，政府都要迫你中學學德文
西班牙定葡萄牙 英文都好似麻麻

繼續閪

好想佢識射埋波

高狗正式加入德國幫

干狗今季係國米撬左鍠個體能教練
唔知係唔係同一個

去荷蘭果陣啲人大部份都用英文
西班牙有啲基本都唔識

其實佢呢啲技術型射術無理由差
應該真係心態問題
會唔會起皇馬踢左幾年大佬足球唔敢射

佢父母應該係走難去咗奧地利
克羅地亞獨立戰

特別東歐果啲
以前讀書同班嗰啲東歐仔閒閒地都識幾種語言

睇邊度，巴塞果邊英文ok

頭套狗

全能到仆街

點解東歐會咁多
英法果啲反而少啲

就起巴塞
仲要起機場到 問啲好簡單既野

不屑學

Cls

我係巴塞stay左一星期溝通未有過問題，但有日出左另一個城市就真係溝通唔到

可能我唔好彩
Btw同啲東歐仔傾計 佢地啲英文口音難明到

你國家需要賺人哋國家嘅錢咪要學人哋語言

師爺個傷係咪冇update

奧地利native 就係講德文

準備緊kai官宣，未得閒update住

有冇啲咩新聞睇下

同Modric經歷差唔多 不過好彩嘅係佢遲咗出世 唔使係戰區生活

廢話啱唔啱

另一問題係本身語系個差異大唔大

可能遲啲到我地
唔走就係淪陷區生活

Chelsea fans 更expect 有official announcement

講到而家係唔係淪陷咁

當年滅左國嘅有一班去咗瑞士
WC果陣終於一吐烏氣 搞到塞爾維亞無面

呢個真
英西法葡都比較似

起碼仲有得走
遲啲加速師唔知痴邊條筋封城就真淪陷

人哋克羅地亞咁撚勁
光復成功 殺到班塞狗片甲不留
隔離波斯尼亞就慘

塞狗 = 支那人

16年歐洲國家杯果陣係外國睇波
一路睇一路用英文同啲鬼仔傾波
前前後後連續傾左3 4個鐘
傾完都覺得自己英文好左

果陣睇到馬迪狗畀人串到一棟都冇好心涼

國際賽NOWTV有冇得睇?

呢啲正 thx!

除定條褲等今晚12點

垃圾車路士簽完約都唔宣

驚比阿妓笑

根本學語言為左溝通
我廢讀中中 根本果6年除左上堂扮下野
都無用英文溝通過咁濟 有撚用咩
我都係去完旅行敢講左
尤其見識過非英語國果啲人英文都一般般

今晚無既話 我諗都係開季前幾日先會有

為左kai要學德文

係香港啲英文老師on99成日捉你讀音
講得正又要啱gramma真係c9s

in der Nähe einer Vereinbarung

又係呢句

咁不如唔好黎 Kai lan

好似冇 得有線同狗台

Fick dich Müll Kai Hund

真完美主義學語言
唔學夠十年八年都唔開得口講野

開電視好似會播幾場

NOWTV都算廢, 熱身賽冇, 呢家國際賽又冇

好似因為今日係豁免隔離最後一日？
唔係好記得

轉個角度講
有線如果呢d都唔搶獨家就執得

都算係咁 比著以前有線一定叫你續左先畀你睇

報紙佬話簽左約同註冊 唔一定要官宣

兩場kai狗都有得睇

所以咪唔知佢會唔會約已簽但係唔要等人返來先官宣但係呢三日乜都可以搞掂啦

但如果最尾要隔離14日真係屌爆利華同球會

迪加 Werner vs Kepa

D時間好過歐聯

早15分鐘渣喎

我記得莫拉達果陣都係po張皇馬衫 話達成協議

係咩

對kepa都入唔到波
唔該Werner自動自覺番RB

支持閪女人唔官宣 15號突然放kai入場
殺對面一個措手不及

Kepa有得出場再算啦

21:00

每日中午12點 晚上6點 午夜12點 三個時段 約定大家

冰島VS英狗, 呢埸都OK既

德對西

一場比利時都冇

做野同外國人send email用英文
d gramma錯左人地都明
姐係同大陸仔講野怪怪地差唔多姐

我好希望班撚樣咪撚踢傷

精神病發作到逐個鐘期待

Kompany, Matip

成班白卡佬係到等

啱啱問咗係球會做既阿姐, 話今晚十二點係關鍵時刻, 叫我留意下

荷蘭係德法文揀一種，西班牙葡萄牙意大利文識一種就識埋其他

Why還未kai

洗乜等kai
呢到都一堆

不來也不去

之前係荷蘭讀書
佢地啲細城市集呀叔既英文仲流利過我
不過荷蘭文同英文德文同語系 所以都好似下

依家塞爾維亞當權者實後悔當年藉故迫害佢哋🇷🇸

荷蘭人英文好勁

唔官宣 咁havertz 唔洗威咩？

9點 有野發生

冇話逼唔逼，你鐵托格硬搞個大南斯拉夫主義，同宜家中国格硬話西藏新疆蒙古係同一民族一樣，根本從來都係計時炸彈

連平民過個馬路返屋企都會畀sniper射 真係好痴線
另一單最深刻就係64

不嬲都係
我以前有同瑞典同學傾過
一齊喺度睇電視做family， guy friends嗰啲
佢地話佢地啲美劇唔似有啲國家咁會配音
係英文原音所以細細個就有得咁學英文
然後我心諗香港啲外國劇都係原音好多人都唔係聽配音美劇咁核突
但個水平差咁遠所以我覺得同本身語系有關
而係聽英文

北歐都係
我以前有同瑞典同學傾過
一齊喺度睇電視做family， guy friends嗰啲
佢地話佢地啲美劇唔似有啲國家咁會配音
係英文原音所以細細個就有得咁學英文
然後我心諗香港啲外國劇都係原音好多人都唔係聽配音美劇咁核突
但個水平差咁遠所以我覺得同本身語系有關
而係聽英文

聽多啲英文真係會進步

如kai 因簽了沒有果

阿美尼亞種族滅絕都好恐怖

early d sleep

落同樣effort去聽同睇 個水平同人地一般都總係有個差異喺度

始終本身廣東話同英文差太遠

正如外國人都好難講廣東話講到好字正腔圓一樣

現場官宣

正式宣佈所有tier1 source 跌落tier 5

全部車狗死全家

香港中學教英文偏重文書/考試導向
其實唔太實用

Welcome Mendy!!!

咁早?

Already said 2200

心淡....
訓了 good night

講好既今日官宣呢

係喎點解friendly唔見Zouma

10點

逐個鐘頭退

True, here we go!

又冇

Finally

next week

又係你

又多個禮拜唱歌

幫大家劣一劣

KAI 終於

比班記者撚到又變返白卡區

仲有12點呢輪

真係唔太實用，一d好正路既野，你係街捉條友黎答，10個應該有5個都出醜

例如問路

美斯唔知係咪唔夠膽同巴塞whatsapp group講拜拜 佢要quit 所以先一直拖咁耐

想睇簡狗+Kai狗+高狗組三中場

終於Kai

想睇煙蛇版佐高Kai

3k黨

留名踢完國際賽

Kante kai Werner MM all injured

有冇人想睇Kai留底利華
想睇呢到班車狗俾人撚到精神病發
又可以Binc班黑記屍

屌你老母fab狗

開波前先官宣

出現大量白卡

知道ziyech隻腳要抖幾耐未？

屌你老母 等到已經唔想佢黎 利華下年降班🙏🏻

kai空炮可以bin到班記者del twitter

空咩炮姐, 人地話official只係時間問題
你班傻鳩白卡佬就日日叫春咁叫

直接退休

咪由佢地鳩叫 = ="
以前d post會逐個留言睇，而家起身就skip到最尾頁睇就算

呢個真
依家啲留言有九成都係鳩叫Kai

唔好
我本身已經有情緒問題
Kai加盟唔到我應該要食藥

幫襯拜耳

沙爹➡️劍指三冠皇

邊3冠

火箭聽日輸波已經驚你要自殺

認真Mm Kai同未傷既切全部都係佢中場左路既完美人選

拜耳在下很大的一盤棋

呢家仲冇埋hazardball呢個包袱

點會國際賽期間公佈

唔鳩噏唔叫春都冇咩正經嘢傾㗎
咪由得佢哋

煙鏟係到既話 mm應該仲借緊出去

【#轉會SportsLight】

RMC電台主編Mohamed Bouhafsi評論泰亞高艾簡達拿轉會：

他唯一選擇是 #利物浦，並與高普討論過轉會。問題是，#拜仁慕尼黑 與利物浦要為此展開漫長的談判。

//His only choice is #Liverpool. #Klopp and #Alcantara have already discussed. Alcantara has already prepared his arrival in England. Problem: Bayern know it and discussions with Liverpool are long.//

#體嘢 #sportsyeah

抬價獌

煙剷講過有3個外借兵可以回歸 好想知係邊個

MM Tomori Baka?

Pasalic
Moses
Morata

利狗係唔係無錢到咁。。。
最唔明點解完全無其他球會try過報價

佢點會睇得吾皇上眼 preseason已經趕佢走

一時諗唔到仲有邊個

完季最少人中武肺嗰隊應該要有個盃

Must be moses

Nouman 出左Mendy 片

總結係，Onana is a better option

我覺得可能係Pasalic

Abraham RJ 係鐵膽

但佢係今年先爆發 連同亞特蘭大

唔記得左Rj Tam

咁就同我地撚蛇既眼光一樣

我嗰陣估mm同rj 前者肯走位啱佢口味

兩年r聯決賽拎埋英超冠軍話冇錢

屁馬都中埋

攞晒去買遊艇

成日開p屌女 好難唔中

去咗買雪糕

講真如果沙蛇留 我地連ziyech都未必會簽到
佢比啲plan A 都麻麻地

如果撇除hierarchy因素，可能係出猛打簡狗個位，右中場所需要既插上意識、體能同禁區拎波既處理佢都做得好好。反而因為overload左邊，高狗/切狗需要細膩技術去做長距離推進，呢點猛未必係最適合

林狗plan+沙狗戰術=三冠王

唔係其他球會唔try
係其他球會Thiago睇唔起

右邊Kai打

傳有興趣既球會都唔多
你睇下美斯都list左堆出黎
但佢得獌同利狗

next post

林狗plan啲幾年rebuild真係冇得取締
用啲2年吸曬啲人之後 先搵沖冠教頭
除非撚狗教教下教得唔差

除了褲

著番條褲 早啲瞓啦

自動接咗落去

Marina 好撚醒 買夏維斯 ~~~~~

我叫你Kai Havertz ，你說請課金吊鑊你

屌

心思思 想屌Kai 剝左低褲

晚晚都空炮 Here we go~ 我屌尻你~

and kai

又撚

自己人都撚

極危險 夏維斯像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事

下一個tweet就係and @kaihavertz29當官宣左

官方都撚狗

傳奇古圖都中埋

希望快啲好返 以後淨係可以跳起1 cm

Thibaut Courtois has tested positive from Coronavirus

其實係咪冇可能會再停賽
呢期中武肺嘅球員好似仲多過上次

legend

Fake

幾時買返古圖

屌 驗武肺都要空炮撚我地

係咪未知？

好似小傷黎

冇講咪就係小事啦

死得其所

武肺狗 卡吐

之前剷完光頭 而家留埋鬚

日撚日死得其所 死得其所咁燈 想中都難啦
仆街d 主力就全部中撚哂回力標

有d猥瑣

如果唔係佢
我車洗臨時臨急買件水貨番黎
仲要比人湯到一頸血
佢間接造就左三大恥辱紀錄

車仔球隊最高轉會費紀錄
地球上最高轉會費門將紀錄
五大聯賽撲救率最低門將紀錄

不嬲都係
日日咒安囝嗰啲報晒落切狗袋狗度

變咗Stephon Marbury + Bruce Bowen
好似nba撚

官方troll到

做個統計
Mendy
當拿隆馬

希望用kai換古圖返嚟 kepa二號龍

Mendy Plan A

猁賤賣老母先可以買Thiago

你的球員已被炸毀

好想知道zouma定Tsilva打右中堅

Kepa Arrizabalaga

通常都係勁果個打左

所以應該Zouma打左

倒數55分鐘

R2

等施華掛靴之後可能得嘅

死心等國際賽完啦

我覺得happy會打左
因為右路會用黎buildup多啲

12點

細so咁識食

白滑

Who?

我地車仔球員最鐘意斷腳

有性病的

日日嗌Kai日日都無Kai

佢傳俾人？

連美斯

[偷食女主角公開]阿b原來係。。。。。

Don’t think zouma坐穩

兩個都唔識

Only Kai~
Can take me champions league

仆街了 俄羅斯反對派領袖驗到有毒

點解
咁邊個打

尼馬都中武肺

[等待是無止境] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

仲有25分鐘
.
.
.
.
.
.
就要早訓

乜都無都一日推完一個post